







differents écrans:

* liste d'articles
* liste d'articles d'un média
* consultation d'un article
* creation user
* login User


-----

Data a gerer







# Globers MVP Specifications








## V1

* pas de compte
* juste une liste d'articles classés par journaux



## User

### Create an account

* email
* first name
* last name
* 







####

Arrivé sur la Home page :

On log. Si pas loggé, on affiche les récents